無可否認叔一燒阻嚇性極高,少左好撚多刀手

之前元朗其中一個便衣中左汽油彈都唔太著火, 就知汽油彈有幾撚流
所以汽油彈對於潛在刀手黎講係冇咩阻嚇力
叔一燒就唔同啦, 雖然缺點係只可以近攻, 但係威力係大撚過汽油彈百倍
中撚左唔死都偷笑
智利都係以叔一燒燒各政府建築,設施同載具

藍絲如何打壓手足

左膠如何放過藍絲

黑警暴行

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

左膠見到手足有危險 不了

左膠見到大肚婆有危險 不了

左膠見到學生有危險 不了

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了

區選同人權法之後少左活動姐
之前咪有個細路比10男女圍毆 無少到

你咁講 二百萬人都係左膠嚟

燒打斬殺 大快人心